有無邊張vi信用卡門欖較低？

如題，有無邊張vi信用卡門欖較低而又有齊vi應有既優惠？

中銀

Visa Infinite?